%%% Fichier mis à disposition selon la licence CC BY-NC-SA (https://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/4.0/deed.fr) %%%
\documentclass[A4,12pt]{cueep}
\renewcommand{\SFC}{\includegraphics[height=8mm]{../logo_lille1}\includegraphics[height=8mm]{../ccbyncsa}}
 
\usepackage{draftwatermark}
\SetWatermarkScale{1.7}
\SetWatermarkAngle{300}
\SetWatermarkLightness{0.95}
\SetWatermarkText{Math 10}

\auteur{V. Ledda}
\ladate{version 0.5}
\usepackage[tikz]{bclogo}

\reference{Math 10\\
Guide de travail}
\titre{L'inflation}

\motsclefs{DAEU, Math 10, exponentielle, logarithme}
\begin{document}


\begin{itemize}
\item Comment se traduit annuellement  une augmentation de 1\% par
  mois?
\item Utilisez le graphique pour répondre à la question n°3.
\item Lisez bien la correction et les commentaires avant de passer aux exercices.
\item Dans l'exercice 1, vous pouvez utiliser le graphe de la fonction
  puissance $x\longmapsto 2^x$.
\item L'exercice 3 est un exercice <<théorique>> qui vise à prouver
  l'existence d'une fonction logarithme qui transforme les produits en
  sommes; il peut être passé en première lecture.
\end{itemize}

\end{document}
